[溫馨提示]黎緊踏入旅遊旺季，建議各位巴絲儘快換定外幣

遲D去銀行唱可能好多人排隊
你知啦，香港幾鍾意去旅行